點為之「四萬咁口」？

點解係四萬？

😁

你讀一次4萬睇吓口型

范文雅好正

咁 「幾萬」 個口型都係差唔多

仲有個四字 以前打麻雀啲人覺得佢好似一個笑到露齒嘅口

有樣波腰籮腳又白滑，仲有浸獨特嘅淫味

正確係四萬狗口

死獌狗口

應該係咁

smile 樓主新香港人